(不分黃藍) 要求建制泛民全數立法會、區議會議員聯署

去信特區政府立即封關及撤回非本地居民免費醫療武漢肺炎之決定，並必須讓香港人優先考慮使用醫療服務

當然建制班仆街就肯定唔會聯署
咁班藍絲知咩事啦